集思廣益 開間泳會難唔難

想知開間公司既流程
有屋企人話泳會政府好難比牌？
點樣收客